在過去的一個小時裡，氣溫下降了幾度，從35到40到33到38，但仍然太溫和，無法在鋪面上堆積。雪和冬天的混合在一夜之間繼續，特別是在該區北部|傑森·薩莫諾、維斯·容克、安德魯·弗裡德曼| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
換句話說，很明顯，我們對輕度寒冷暴露的長期影響的理解仍然相當模糊。你的身體如何適應寒冷| Alex Hutchinson | 2021年2月10日|戶外在線
賓夕法尼亞州邊界附近的地區可能會下雪，但該地區的其他地區可能會出現輕微的混合降雨事件，因為溫和的空氣以較低的水平被吸入該地區。週日的泥濘節結束後，週三晚上將有另一場冬季風暴的威脅。|傑森·薩莫諾，韋斯·容克| 2021年2月8日|華盛頓郵報|
我的健康，如果沒有塊菌那麼不穩定的話，是這樣的，如果我感染了新冠病毒-19，它不可能是一個輕微的病例。一隻生病的松鼠給了我意想不到的安慰| Pam Spritzer | 2021年2月8日|華盛頓郵報|
一項尚未經同行審查的小型研究的早期數據表明，該疫苗可以提供“最低限度的保護”，抵抗由本地冠狀病毒變異引起的輕度新冠病毒-19。南非疫苗、ETF空頭、大麻短缺| Hasit Shah | 2021年2月8日|石英
弗朗西斯看起來已經七十多歲了，舉止溫和，說話溫和；但他的言辭令人振奮。教皇弗朗西斯如何成為世界BFF |傑森·貝里| 2014年12月21日|每日野獸
這個新術語指的是一系列問題性飲酒，範圍從輕度到中度到重度不等。美國人喝酒太多，但我們並不都是酗酒者| Gabrielle Glaser | 2014年11月25日| DAILY BEAST
TBI的範圍從輕微的腦震盪到災難性的致命損傷。理解Tracy Morgan的創傷性腦損傷| Jean Kim | 2014年11月20日|每日野獸
看看她的措辭有多溫和：南方對黑人來說“並不總是最友好的地方”。為什麼你不能說出關於種族的真相|邁克爾·托馬斯基| 2014年11月3日|每日野獸
但未知的潛在健康風險對迪恩來說似乎是一種輕微的煩惱。2014年10月17日《每日野獸》色情片最新艾滋病毒恐慌期間與詹姆斯·迪恩共進晚餐
她從照片上望向她女兒，帶著可怕的怒視，她看到了她女兒以前溫和的一面。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他們不寫誹謗和直截了當的褻瀆，而是建議把它畫出來，而不是畫得溫和。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
在他溫和的政權期間，暴動迅速增加，在一次遭遇中，他自己差點淪為囚犯。菲律賓群島|約翰·福爾曼
輕微的程度意味著身體反應不好，或者感染太輕微而不能產生太多的抵抗力。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
作為一個溫和的人，草地老鼠先生禮貌地感謝羅賓太太的留言和建議。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利